自爆工作地址

九龍馬頭角道33號欣榮花園3樓平臺

想撚狗

做得唔開心？

同事？

1600 Pennsylvania Ave NW, Washington, DC 20500, USA

又撚新會然

又真係有人中伏

乜咁岩啊我係大埔廣福邨廣惠樓地下到做

0/10

原來係同工

百里香

咁岩既
我係Washington DC 20546-0001 到做

中文大學鄭裕彤樓

wtf，我係隔離嗰棟

嗰度做導師？

美國都相認

10 Downing St, Westminster, London

紅磡體育館

trump tower

馬鳩reg左乜科

九龍馬頭角道33號欣榮花園天台

sosc1960同3科stat科，仲有labu

勿相認，好多同事

dllm 我係公屋度做咋

國際太空站

富林？

呢度好多同事都做得好開心㗎

咁多

濕碎喇 上次有巴打去切爾諾貝爾都有得相認

見到外星人 我就要射落佢塊面

柴灣小西灣邨瑞盛樓地下

55

九龍馬頭角道33號欣榮花園樓下 太興 拍車仔

Showa Station
Antarctica

Outback

油麻地石壁道4號油麻地明愛服務中心五樓502室

東輝路1號

中南海

咁夠匡智同事

銅鑼灣富士
尖咀香賓
兩邊走

九龍馬頭角道33號欣榮花園3樓平臺

原來係你

九龍馬頭角道33號欣榮花園1樓

唔好爆我出嚟

花王

同事，我話咗比老細知了

中聯辦

one taikoo place

鴻曙商業大廈

有幾開心呀？

唐寧街10號

好多哥哥姐姐成日嚟探我哋

香港中環金融街8號國際金融中心二期55樓

九龍馬頭角道33號欣榮花園2樓平臺

九龍李鄭屋邨道德樓地下

孤獨精

估唔到連登有咁多弱智人士

美國太空總署

深井消防局暨救護站

37°14′06″N 115°48′40″W

去搵你先

香港新界大埔南坑頌雅路松嶺村

香港迪士尼樂園

屯門湖安街12號青山警署
軍裝巡邏小隊
PC33005 樊甘星

新界大埔廣福邨廣惠樓地下

Zip code黎架
隔你老母離棟咩柒頭

深水灣道79號